美國傳周日起禁下載WeChat及TikTok

路透引述消息人士稱，美國商務部計劃周五發布命令，自本月20日(周日)起禁止在美國下載WeChat及TikTok。

傳

路透社啲料都唔差

等多兩日咪知囉

週五即係今日

路透社啲料多數準

我諗全世界最唔受影響的係港人
十個港人九個無

個個新香港人都有

所以咪話真港人囉

錯，係美國以外嘅所有人

美國禁咋，關香港鳩事咩

就算全世界禁晒we 柒同抖陰，港共都唔會禁啦

大把香港人用啦
同客/同大陸二奶/同fd/同親戚

左膠又要發癲

上trending d link

[又亮劍] 美國將於20/9起禁止下載TikTok WeChat & 用WeChat進行交易

現在只信路透社
bbc cnn

蘋果都出咗呢段新聞